催淚彈應對方法

由琴日掟催淚彈既時候撻Q個張gif睇到, 個彈應該係一個暖水壼咁上下大既樽.
應該可以將一個5L至10L左右既水筒, cut開個底就可以cup住個催淚彈.
然後係樽頂入水位淋水入去將個彈淋熄.
睇返其實上年有人好有組織咁見到一有彈就衝埋去淋熄佢.
希望呢個方法幫到大家, 都希望今年有人整到